[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1668)

新POST 繼續打狗 喪家狗 tiffanytoto櫻茶 Griezmann_7#192158
繼走數$500 再有柒事

入1蚊落公廁戶口點知改data扮入1000蚊

無料扮4條 睇過邊個 入唔撚起咪撚沖出黎柒啦

白咭佬 番青山食懵仔藥啦 留番$1500幫你醫病啦青山病人

hi

Slow

輸咗10k終於贏翻400

slow

輸左14k 但買左巴勒斯坦
銀行得翻200

感動亞洲

冷敲第一個柒頭巴勤斯坦 同 半主先
話唔定同女足一樣有意外驚喜

反底第一炮

回光返照？

屌 伊朗 鬼掩眼

反底要跟了

得巴

鬼掩眼 伊朗

好！

有即場可以睇定啲先啦

得蛇有道理 買個蚊蚊注賽前先

得個1.75唔係好想買 睇回唔回飛先

50蚊半大

見到得蛇又羊 自己一蚊都無買都覺得贏左錢咁

跟

大球 good馬？

Son半場戴綠帽！

早晨

買左南韓-1盤 係咪針得

銀卡要落幾多注先收到 岩岩收到張

大戶

派我

1球

我了

有陣未

我上一季取消咗1次戶口 如果唔係應該岩岩好紅卡

有 son正選

正選就岩啦

100萬

咁多大芋 細佬都係縮返埋去

son火重要 重要的是龍門

莫迪比人讓球半

有即場

好似真係小注玩玩好D

計晒落注同派彩 來回數

客場垃圾

南泡100%

莫迪作客西

唔計派彩

辛尼特上場主場踢到識飛

轉兩球嘅話我all in

有無韓仔陣睇下

利伸得返0蚊

Er...計架喎 3x4 4x5 有時斷一都照計積分

無王喜 正選有 李昇佑 SON 化妝龍 黃義助
韓國了

Forza而家好撚伏下 有時錯陣

啱啱醒

同主隊近期旺 456人 不過我又唔信讓得起球半

same

呢場唔all in唔得

我自己都唔知買左咁多

南韓點輸

派me

Hi！

入左100蚊 想跟各位一齊玩下

岩岩派彩未

Get out

快撚派推落韓國

想收息

直接買波強 40 50 其他
有神龍對面入唔到波

韓仔變左1.72

紅卡要幾多？

南韓客其他 串 越南主其他

韓國d飛其實好撚唔硬淨

仲有1.7 仲唔 in 就傻仔啦

過關中投注額會×2

600k

唔買南泡唔好話自己識波

忙什麼？！！

強大！

但上次宇宙級世紀巨艦韓國號

南韓 2:0 德國

番番黎呢邊傾波啦

男朋友睇AV..我接受唔到..

越南40 41

訓教休養

放心要韓仔啦

想屌埋-1

換龍就贏

不工作？

放心去馬

今日唔想番 唔舒服係屋企訓左全日

我都唔知自己落左60萬咁多

好驚泡狗好似尋日三賤咁 又或者80分鐘先入一粒

佢今朝贏完幾注

未 fun醒，gun不到！

巴打強！
有冇心水

估計90分鐘韓仔贏唔到 希望再落返一球穩陣d

大喬小喬姊妹丼

朋友妻...

純粹問下

買唔買韓仔晉收息好

奶埋佢隻閪

九月，我走了，忽念

巴林半大 半強11 12

去邊

得一場馬會都搞咁耐既

去上課。。。
不安

去叫雞

南泡有冇機會開-1想直屌了

馬會輸錢唔想派

巴林入到越仔咩

派多就識收翻

真垃圾狗黎

巴林一定有波入

u23 玩冷無壞

上課都可以賭球㗎姐

快啲走

又 jer ！！！

上8半 9半 仲有墨超 美職玩下 何樂而不為

拿犬，此 post只能活一個！

賤種

唔好走

又半一撚狗

今日10點開晒大球 蒙柒雷又生性

有拿冇我！

Jm9

Why are u so idiotic

馬會唔派冇得玩

中

ok 咁你走啦

屌啦媽得一場都搞咁耐都唔派

Cause is fun?

我都係 垃圾馬會

#998 !

？

想直屌-1

冇手腳撐。。。
我手腳子龍也走了

Meme！

又話無錢

買晉收息算 泡菜野怕了

馬會降盤為咩

半大全大半客客-1上盤, TRYTRY

引你買高水下盤

朱古力派咗 諗緊點玩好
一係100蚊留到下月尾先買
一係100起機

佢應該唔會錯過派錢波

南韓盤無可能開到

咁可惡

男亞足起機 你輸到傻撚咗？ 留翻玩其他好過

用10蚊,主其他客其他2X1,起機!

伊朗好勁？

啱啱心靈投注
敍盤 敍-1和 細波
咁我都係等派錢波先買

12點前貼多次
莫迪作客西波

【本報訊】九十後青年昨離開大埔住所後，登上附近屋邨高層躍下，被保安員發現倒臥一樓簷篷，當場不治，其母接獲通知，到場哭崩暈倒，需由救護車送院。警方無檢獲遺書，但在現場檢獲一張注額二百元的輸波「波飛」。

墮簷篷頭部重創
墮樓青年姓葉，昨晨十一時許，他前往大元邨泰欣樓一樓層，疑跨過走廊欄杆躍下，直墮一樓簷篷，頭部重創，倒臥血泊，保安員報警。救護員趕至，證實他已返魂乏術，消防員將其遺體抬回大廈內，警員聯絡其父母到場認屍，母親看到兒子屍體情緒激動，淚如泉湧，不停呼喊：「唔捨得你，唔好走！」更因傷心過度暈倒，由丈夫在旁攙扶，警員召救護車將她送院。

警方封鎖現場調查，檢獲一張馬會足球投注彩票、一副眼鏡及一對「人字拖」，但未有發現遺書，墮樓原因有待進一步調查。據悉，該彩票投注昨凌晨一場挪威超級聯賽賽事，於特林素與莫迪的對賽中，以二百元買莫迪贏，惟賽事終由特林素以二比零勝出。

南韓出左陣
化妝龍 + son首發

rip

伊朗亞洲算勁 身體質素同踢法似歐洲

南韓個半開到咗寧棄唔買

有他contact, 到時會找他！

依場似大波

今年果張係咪唔同左 今年我果張係影落去 唔似上年果張咁好似銀行卡凸起

盤

why always done

拿 sir, 大球好嗎？

Hi！
All black, 買什麼！

出邊1球落返d飛馬會降半一 南韓盤好似ok

2.5b la diu

Long time no c

起碼首發有誠意

小注屌下球支持亞運
今晚先係正菜

半一不如等即場

又賭外圍

呢個真

同路！
一起上！！！

唔比！

半一 1.72

馬會想幾時派 上次好撚快派

韓仔鬥心係強嘅

兩場都搏半大

越南全強4:0

韓仔有冇link
Reddit冇既

南韓係咪強陣

真係不了 除時為左半格嗌足大半場

只要唔好秒入都好過買半一低水比狗屌

組媽話南韓送錢

越南-1

點解巴林受譲咁多

澳博降完上唔番1/1.5

幾日冇賭，身心好健康

介紹來食，okay?

再講一次
今晚唔買般尼唔好話自己識波

南韓盤有冇同路

朝早去左邊

買左讓-1

訓教

Hi

大把啦

你比d料佢 佢咩都得啦

追數水

越南-1 x 南韓上盤

不了，我燈

什麼ocamp
我也在

不賭便是贏

南韓半客-1

陽巴

南韓?

南韓白面龍有冇上陣?

仲唔派
想買半大

龍

化妝龍

有

死啦all in左半大。。

屌 仲唔派 點買韓國

5000大元

唔信開哂咁多場上盤 南泡睇路

今日南韓會半大全大

重心

難講

平時既注碼 但都唔知點玩到100萬

伊朗送oppa 上路當兵

難d

咁我買多4個0了

一季 好快有。。。

支持！
反泡！

大芋

仆街
頭先個場唔派
岩岩又cash out哂
冇錢賭
屌

1.68

南韓場波有冇台播？

半大100%

i-cable

有線

死都唔轉返個1球

收返堆啦
想笑死人口手

韓仔小勝格

贏一球覺得

貼你個D睇下

泡菜半一盤俾狗屌 低水到hihi

賠少d 狗會狗黎

個盤似和 -1

唔覺南韓開到全格

睇落似伊朗

不過u23

u23南韓贏唔贏到2球呀。。 南韓不嬲都係贏一球就死守 仲要一場過 1球又係贏 567都係贏

落雨 ？

泡狗半場屌粒先

我都銀卡 唔會好似佢咁沖出黎柒囉

韓狗titanic 姐係伊朗fg 都幾穩

伊朗 第一隊入球

跟！

GUN

正常淘汰賽 唔會亂黎

唔係派係到貼事後 仲要得幾千咁買 真心柒

高蛇

agger.. 黑卡又點 完全唔知有乜用 有幾多個真係贏到錢好老實
屌佢前2年 先送得500蚊gigasport比我 乞衣黎

泡狗jump回到仆街

狗會賤撚到 開波先派

派開波先派

下場先ok?

越南已死

其實唔賭馬 唔用馬場啲設施 張卡賭波黎講係無柒用 除左打尖

客勝 1.57啦

主爭d

南泡即場回到 1.68真係比狗屌

係無用

大波已死

寄張金卡黎比老婆屌到仆街

伊朗落飛落到

有個伯伯買咗半00睇佢中唔中先

伊朗入完第一球 客win仲抵玩

All in 半大 跳得

南韓又落飛了 未入好入了

唔係呀伯死。就係我哋亡

半死 半大已死

唔賭又得姐

悶波

得蛇

狗會終於派

伊朗勁到

得蛇買對

你個名好搶口

高蛇燈力全開

巴林入未

南韓比伊朗大棍㩒砌

泡仲唔入

半一上盤

比狗屌

南韓第一球得1.5唔買啦

馬會又逼害

高！

睇波算

Y

今朝買有1.9x

半大又死了

韓仔客W都好硬

啱啱入左主第一球
各位睇路

唉屌 妹妹下

比伊朗入先
韓狗反cup水位先正常

先9分鐘

巴林仲妹

半細了

細硬 仆街

岩岩升到1.61, 一野打番落1.55

半大已死

客勝1.76

加下1.76

又落

開波前買真係蝕晒

和波 客晉 馬會殺哂上盤

等等睇位入客晉先

入未

有無link share，想係街睇睇

上次未死完既漏網之魚

半大全大針

客win 已經1.65

巴林入未 唔入俾人入

真 收到風你有買

開唔開到半主呀

有無acestream link

驚南韓輸埋咋

泡狗入波未?係咪又要屌

Goal

未

南韓輸埋咪岩

son真係輸隊友廢

gel

一鋪過今日咁早洗完碗上來吹水嘅

有冇人買左越南仔大波

成班睇黎好想番去服役

我話越南仔

泡-1串左越-1開唔開到

細波gel

ELONG FG

Jumped

嘩 伊朗爭d

老實講 轉國籍啦 黃金年齡去當兵 真係韓國狗先諗到

買小小伊朗一齊幫孫服兵役啦

想睇完場輸son 屌班廢物既場境

買撚曬兩場大

有冇link🙇🙇🙇🙇

毒撚黎 自己行埋一邊喊 絕交

屌中柱

same 針

可以十八歲當 佢拖到依家

兩場0:0 屌

南韓中柱

敏仔今鋪衰左仲有冇機會？

個時唔出去闖 邊有依家咁既成就

越南半大

無架啦 背水一戰

轉國籍 國民無得打j

一世唔洗返韓國

越來越唔入俾人入

點解大波仲咁低水

熱刺份約去到23年 姐係服役仲有糧出？

所以同政策有乜關係
台灣都係咁

點可能有

韓狗差啲

剚估到韓狗比人按住砌 係諗唔到巴林有少少料到

泡快d入番粒先

半場屌粒先啦

南韓倍率跌番，反屌番人？

買左越南上盤冇乜事我走先

入肉又中柱差啲

教練有冇係場邊嗌輸波要服役黎鼓勵隊波？

VIE 0-1

踢左30分鐘都冇一球

單機啦

逼害

南泡又服役
北泡又槍斃

慘

你老母全部半細

炸屌

等緊佢到1.7又落返1.5x

針到

兩場西波

主勝

睇乜鳩垃圾app 365冇郁過

所以u23都細波
廢撚過女足

開左波未？

迫害

400！

睇直播喇屌你

半客針了

打和啦super

半客半大全大針

泡菜ng

伊朗紅格 快入

1.49 狗都唔買

巴林+1

打架

封？

韓仔打交

邊個打邊個

打交

紅佢啦

打咩交，去打仗啦

斬

輸波就要兵役 練定打交先

巴林大波未

入未呀

伊朗都幾茅

我打飛機添呀

岩呀

伊朗晉級仲抵玩

對南泡嚟講小事

快啲入1.5/2

伊朗擺明聊打交拖時間

南韓 OUT!

1.69

當兵算啦

1.6x水入南泡ng

泡菜半大到抽一個派500

ok

lm

LM

條友想撩SON皮 但SON冇反應 唔鳩理佢

西亞狗咁好勇鬥狠真係第一次見
亞冠郁啲就趴返2分鐘

我

Lm

k

入完fg先當ok?

贏埋全格先當啦

世界盃都好狼喎 領先咪訓囉

熱刺：回水呀!屌你韓狗

無入球仲有4倍

入未？

日清&月巴輕鬆打爆智慧齒清爐, [23.08.18 21:05]
伊朗fg

日清&月巴輕鬆打爆智慧齒清爐, [23.08.18 21:05]
南韓1.5大

越南 泡菜上 即刻入波

南亞喳你 走開啲啦

泡狗

5分鐘由1.5/2 跌落 1/1.5

南泡1.8

班垃圾血肉長城個下係幾堅

Nogoal唔出奇

肯定一粒完場

唔駛洗碗咩

上盤1.68

南泡派得一次錢跟住連閪兩口

唔知買盤做咩

兩場 0:0
抵輸
屌你老鼠

兩場都唔入波 腰斬啦

係咪唔撚識入波

GOALLL 南泡

半大未呀 唉

韓狗半大

入

Goalllll

屌 入唔切泡WIN

食得

Iran晉?

巴打開定直播爐都得

屌你我個5000蚊阿仆街
有白面龍入撚到咩

01

問一鋪過

靚到！

korea10

gchi

手持 泡1球盤...

黎多粒

買路到 佢彈1.84

韓仔goallll

又係你件撚樣阿 屌拿星

食屎未

不是伊朗fg

食未？

南泡goallll, 準備俾人追和

韓狗-1 上場已經西 今次生醒啦你老母

泡菜即時同我入多粒！
剛剛得閒諗住入黎屌波就整返粒

屌救返半客 頂住
下半屌多粒夠

快手0-2

半大只需

下一隊柒頭 重唔係e朗

仲load緊就入

食屎啦喂

重有幾多分鐘完半場
屌你我重注半大

2分鐘

泡狗越南快啲入波啊

8-9分鐘 計埋加時

又話no goal?

食未呀

02 好嗎 買左半大半客

1.5幾廢事入

得蛇又中

半大啦 跳樓喇

巴林rc

越南對面有個俾人紅咗

好想派500 但我諗無咩可能

屌你係等南韓2nd goal

岩岩個fg 都叫升返啲水

韓狗唔入俾人入 開個半大先

rc goalllllllllll

派

有！嗌爆佢吧！

信念

1.8買到
諗緊買唔買ng就入左

客其他仲有200倍 派錢波

好想收你500 一定開得出

再追

越南半主派$100

食屎先啦

屌你老母 你派5000我派5000k

屌 買唔切

買左vietnam -1 korea 大波

巴林1-0 rc goallllllll

泡狗承勝狙擊啦喂

食左屎先啦

伊朗入未

越南肯入未

嘔番1000出黎先啦撚樣 #183596 屌拿星 小皇來

開唔開到都留返嚟燒俾你老母啦

巴林直紅
仆街大陸referree

原來係佢....完全封左無左好多層

lm咩撚阿 係咪弱智

越男仔

係

lm呀

01半場 唔洗派

捷報有一下變左平手南韓超低水我即刻買左佢w先

伊朗入唔到架

竟然咁多巴打未block條友

韓狗唔屌唔識入

針

半大 集氣區

又嚟 有一半都係lm

半大針左

收硬你500

補4呀 未針！

世盃數找晒未

半細英泥gel

越南同南泡有冇機會完場都開到-1

Boom

越南仔快456 韓國比多球全格 敘利亞 巴林躝啦

你爭我幾萬幾時還？

半場補四分鐘係咩玩法,快撚啲完啦屌

越南入未

你派完 我再派

派屎你食

半細點輸

Feel到仲有一粒

越南又殺晒半主

支持反手

入波未呀

韓狗入/被入

咁撚樣起跳？

泡仔訓地

買半大咩心態

巴林咁撚樣落腳痴鳩線

下半場一入嚟韓狗入多球逼害半大

痴撚線痛撚死一定

你老母老孫行行企企咁想點呀

韓仔入波今晚睇韓妹打j

半細Gel

請

下半456 我食屎呀

針5000
屌你老母

lm等睇仆街乙男仔46分即入殺半主

屌 岩岩避雨無入到ng

贏咗一球唔企唔通同你跑咩 下半場等你冇氣先出手一野殺鳩曬佢地

半細易到

伊朗下半追和請南泡番去服兵役

巴打認真？

韓國半客咩水位

條3串1 差隔離果邊入3粒

又做咩

頂多1.7 左右

想攞命

笑撚左sor

半客cashed
下半屌多粒食埋-1佢

臨開波2倍 同半和差唔多

2.1

有走地就唔好咁早買啦

1.95

半0全3
假㗎
買邊場嗰場一撚定入唔到

嘩屌

已經諗住開唔到半大 買個越南半主
屌你老母入都入唔到
垃撚圾

半大

巴林唔係比馬拉同泡狗炒咩 咁都頂到

含你老豆嗰碌啦

大波得2/2.5 都夠膽屌半大

韓國ng?

E朗 NG

買個希望呀 玉子

越狗好撚西
就算打多個都好有可能小勝

半客險到

不了 唔信全格

出邊盤口 讓球半 應該有掛

加下位收息手足唔買收息波 改買半大全大又要針

南泡開到-1 抽3個巴打含

泡菜NG
尾段伊朗入返粒

留名

me

2.r

大注只可買盤 半全大真係搵命博

求吓你越南大波

2.1喎

Sor 筆蛇

巴打太長

支持 入3粒..

佢可能輸到無哂感覺 之前1皮屌收息注

諗起波圖同賓菲呢兩隊野 耐不耐都總有啲7倍 11倍爆出黎

聖彼得堡大有冇意見？

Don't 蛇me
我已針

要記住那些關於西波的教訓
而且球半盤半身就係賭佢小勝1球定開到-1

齊針 屌佢老母唔開大

有冇人比錢買過個數據庫

想買但驚比信用卡中伏

有冇手足有經驗

2.15

比錢賣料狗不如拎果幾舊水買六合彩

筆蛇

唔係賣料喎

我想買佢個數據庫姐

馬會又唔開角球，即場都唔知買乜好

我心水係半0-1 0-2
所以我要咗半客
起到機先再蛇我

其實有閒錢想貨下 佢tg個bot 幾好用 同埋佢唔係賣料
純碎俾個大數據你睇啲盤口 歷史
球探加強版

牙得

睇球探都有啦 亞指又多過你

想買人data 之後賣料?

自己睇多幾場好過啦

話說屋企樓下間馬會裝修
但啲呀伯每日定時定候會喺馬會門口睇波經
好好笑

你第日都係咁

沖完涼我要見到越南入3球

睇佢張相 剔剔剔就gen撚晒出黎個隻
又唔出下trial版 或者俾人共用account 都好

沖到下回合

沖到下場

人地話半大 你仲留咩名啊屌

巴打思路一樣

亨克x馬模主勝點睇？

唉屌 睇撚完真係100%咩 晒鳩氣

G持

就快冇曬本錢 得返6000蚊可以賭

polo買左 祝福你

all in六合彩

死都唔入去 同呀伯冇辦法和諧相處

6000夠我玩半年

想入大波

點都好過比2舊水人洗啦

等佢落1.5/2先啦

你味變阿伯姐

即時盤去到-2 咁有信心

今晚歐霸 簡一場all in

半客咁快派

莫迪

屌你仲有50年喎
到底香港都冇咗啦 仲邊有狗會

莫迪+1.5!

波 呢家野....

到時

改個名叫中國賽馬會

泡狗快啲炒9伊朗

40歲都阿伯啦

唔派邊有錢追ng

如其買料買數據 盲中中咁買 不如買六合彩買運好過

完半場唔係唔派牙

咁希望39歲死

12M 唔比

指定波膽0:2

好狗呀

支持

咁就可以買中國波

泡菜
北漏洞奶

快撚啲入波

牙朗NG

有冇人知韓國仔踢成點 有冇火

上次見人收10萬六合彩 對完飛氣定神閒咁埋去搵經理
再撥個輪俾唔知邊個站 喔 原來上期中左二定三獎

都唔知要啲數據有咩用，人腳年年唔同，可以比較咩？

中超半大全大

出黎唔錯 但驚佢陣間妹

越南打多個都入唔到波

320都味中過 想g六合彩拎到4獎以上既人有幾爽

越南大波jump

越南快手3:0 大波-1 手足一齊贏好唔好

巴林頂完場 咪撚輸

大波波

唔叫埋-1 咁越南仔2:0好了

屌你韓仔個龍咪扮野起身啦

南泡2:0

0:2

韓GOALLLL

大波-1

泡菜快入

得蛇中!

咁快入做咩

波斯灣國家加油

泡2:0

屌 兩球

南韓好波 0-2

靚撚到

第二球得手

屌你越南仔

啱買完第二球泡菜就Goal

頂住-1

得蛇又中
不過買唔切

泡狗美C

韓仔大波 viet入兩球ok?

Btw 我愛得蛇

泡菜goallll

冇第4球？

呢次真係未買 咁快入第二粒

下一球 伊朗 / no goal

上盤手足可以起番身啦

再追牙朗NG

Gelgel去

1.8 客win派錢

3/3.5細

越南真係我見過最西既隊
本身勁人咁多又打多個都入唔到

南韓換龍

有化妝龍入撚到喵

Dodo又收錢

越南 吊你入未呀

化妝龍get out

換龍搞咩

半一太低水買唔落 中過太多次伏

劇本波黎

好似頭先有下救波傷傷地

仆街換龍 補主ng先

牙朗即場和

無錯

手足sick ball

越南空難

屌你老味個後備龍信唔過

做咩事無得買ng

越南大波未

屌你贏兩粒換龍
迫害-1

上次打馬拉

屌封完未

viet 入兩粒 泡菜大波 派100 唔洗lm住

屌，串左越南，快手goal啦

咁快0比2

認真補左少少 唔睇了 度歐霸

送飯根..個名

VIET 半場後D射門數冇多到

打多個都唔撚入。越南佬

dllm越南

越南有無咁垃圾

越南我屌你老母

Son仔唔入波
贏左都要照當兵

2/2.5s 補咩好？

越南屌你老母成班仆街係到玩

直屌左-1補少少主ng等收錢了

想問下重有幾多分鐘完?

本身串越南-1
好彩個陣未派錢姐

巴林中眉

點解我會買左越南呢種低等民族國家隊

垃圾越

南韓個場重有幾多分鐘完?

加下64

越南妹緊

連射都唔射 越南仔

依家先66

依家64min

伊朗第3球
有冇支持

我都想知 點解會咁諗唔開買呢隊垃圾半主 大波

伊朗識唔識踢波，球球都越位

好人好姐換咩龍 ...泡菜一定覺得對面入唔到先換龍

屌你老母越南唔入就輸撚埋佢啦

開親365都見巴林狗危險進攻 越南一危險進攻 唔夠5秒就巴林自由球

即刻上裝買機票去屌撚死d越南妹先

那兒來的自信

妹到仆街
對手紅左件應該狂攻啦佢係到妹妹妹佢老母

屌你老母 越南唔撚入波出局喇

以為巴林夠屎，點解越南仔都係咁

諗佢都拎到季軍小組賽又ok
低等國家真係一世都低等冇榮譽心

巴林力頂20mins

越南仲係冇射門 齋妹

月南打個件都唔識攻 dlllm 咩

伊朗垃圾收皮啦

泡菜食哂格但串左仆街越南仔

屌我都係
半場出來越狗都未射過門

屌你老母 以為巴林入左 俾你地係咁屌

係喎 屌 本身2/2.5

又細屌

呀得開咗tg咩

韓國入多球

越南識入波未

得番20分鐘冇眼睇
越狗妹到咁

收皮啦

lm咩撚阿

屌那星又改名。。

伊朗全隊都係u21
有個仲要得17歲😃

成功職乞留名

南韓入多球

靜小小

本身諗住去峴港 而家屌你老母繼續做難民同低民族國家啦仆街

唔好再lm俾啲假膠走數假分狗啦

我保你中硬
主ng

你到底撚夠人未姐？

冇睇ID 又係你條假膠

仲有人理

假膠黎既

山蛇今場買咗咩

睇到火，睇親都係巴林攻

韓仔無入球得唔得

咪爐出果兩場2x1

南泡567 ok?

快

算啦 取消關注諗下今晚點追數好啦

韓仔有無出孫興民

仆街VIET

越南屌你老母

可以訓

全大只需15分鐘

有都咁妹既

越南狗肯入未

越南狗空難死

78分鐘好入

射咁正做咩

越狗入1球都話有得叫下 而家屌撚柒你成個國家啊你老尾

難民仔入未呀 吊你個西

Kimchi ng

買越南係咩心態

點樣可以對家紅左都入唔到波

南韓快

細波穩到

越南紅左件都要踢加時不如出局啦...

越狗成隊空難死曬佢啦
垃圾低等國家

巴林

半客-1各1k,補埋3舊主ng

越南越愛未？

生性啦越南 2分鐘內比球我 再訓身支持你地入多球

呀得 有tg未
我跟你買 不岀水了

有無人有睇場泡啦 E朗係半放棄佐定仲攻緊

去緊ifc

越南空門俾人擋出

3場全細

難民仔 快手整兩粒啦

有心無力

偷偷開凳

了*

Amazing ten啦越南狗

Pm to me

完全無射門？

巴林扮傷

打多個都入唔到波

越南真係難民低等國家

越南會奇蹟開-1 大家說對不對

對

南泡高水-0.5/-1

走盤都偷笑啦

正 我得即場好強。。。
盤。。。

2.5大未

又扮傷

踢多個都要踢到55波去死啦

南泡就爆

想拖到加時真係好撚狗

今日又好多人輸錢？

拖到十二碼仲撚狗呀

訓成2分鐘

唔識買盤不嬲都話

去到加時就怒屌幾粒架啦
仆佢個街

越南 點呀你

應該係

出局啦 越南

仲未可以改名

我個gp 又退幾個 正
分多幾蚊

南泡入多粒會唔會殺晒串左全細ching

唔記得買波 又成功避過一劫

viet即場仲讓平半
有得買真係allin下盤

下盤送錢

做緊野

越南狗斷腳支持區

波po八成人買大波大角

我一有❌就走嫁啦

1:2

南韓第三球未

根本成個世界都係

孫興慜識唔識入波?

越南食屎空難死曬佢啦

復岀 gell到仆街了
阿屎✅
蒙7✅
老虎✅
甘仔❌
韓仔

梗係啦 細波細角又低水又要頂全場 羊都唔夠醫心臟病

老婆一個大阪碌咗我35k

但我賭3-500比佢屌到撻皮

難民仔

好似好耐冇入過

全世界都買一樣 莊家就冇水抽啦

女人係咁

VIET GOALLLLL

要唔要二奶

GGGGOOOOAAAAAALLLLLLL

試下JER佢

比番粒面子波啦

而家先入 快手入多粒

下盤派錢?

越南好波

快手屌多粒

屌你快手入多粒

無啦 仲唔妹到完場

成隊都抽筋

屌 完場先入波有撚用咩

南韓入未 屌

做住越南仔4分鐘球迷先